絲打們點睇唱歌好聽嘅男仔

如題
利申技安

留名
利申好聽

我中意唱歌難聽既男仔多啲

有加分
不如問下巴打們點睇樣普通但唱歌好聽既女仔？

身邊有個普通樣，唱歌好聽性格極好，有不少男仔鍾意佢

會唔會巴打只係眼角高 覺得佢普通 但其實係好多男仔眼中係靚個種
定鍾意佢既男仔都認為佢係普通樣

加2000分
最鐘意平時喺屋企攬住hea緊嘅時候聽佢唱歌即刻濕哂

利申 歷任全部唱歌都好好聽

未聽過有人話佢靚，不過性格同歌喉一流

唱歌好聽通常個人會有自信啲charm啲

的確好charm好活潑好鍾意笑

唱歌好聽同把聲好J嘅男仔真係好吸引

五音不全
一直都想唱歌可以好聽返小小
利申 技安

成日loop男朋友啲voice message